邊隻暗瘡膏最好用？

依排生咗幾粒暗瘡 搽極啲野都唔好
有冇咩推薦？

飲杯廿四味溝五花茶好過

oxy

有印呢？

用開10% feel到就起 早晚一次 3幾日就消左

[img]data:image/jpeg;base64,/9j/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD/2wCEAAkGBxAQEhUPDxAQDxAVEQ8PDQ0PDw8QDRAPFRIWFhUWFxYYHSgiGBolGxUVITEhJSkrMC4uFx8zODMsNygtLisBCgoKDg0OGxAQFy4dHR0rLS03KysrKysrMC0tLS0tLS0tKyswLS0tLSsrLTctLS0tLS0rKzUtLTctLS0tLS0tLP/AABEIAKgAqAMBIgACEQEDEQH/xAAbAAEAAgMBAQAAAAAAAAAAAAAABAYCAwUBB//EADkQAAIBAgQDAwoEBgMAAAAAAAABAgMRBAUhMRIyQRNxwQYiIzNRYXKBkbFCUpKhFRZigrLRFFRz/8QAGgEBAAMBAQEAAAAAAAAAAAAAAAIDBAEFBv/EACURAQABBAIBBAIDAAAAAAAAAAABAgMRMQQhEhMyQVEiQiNDsf/aAAwDAQACEQMRAD8A+4gAAAAAAAAAAR61bh2N8nZXIE69J7yf0JUxHyhXM46Rq+c8G6TNH8xr8n7skypYd7sx/wCJhvai+JtfMPPrp5efxrhq/mKP5P3Z5/McXtB/M2/8DD+1Hiy2h+ZHf4fqUcc6P2h7Rzpy2pP6k6him0nKPDdpJX1uR6WEpx2mvqbJSXHFJppa6a6sqr8P1bbPq/2S6AAKmgAAAAAAAAAAAAAADxyAxrcr7mUXOO1nN0qdZ0Ixip1KkIxlVk5NqMVfSPK9dS9VuV9zPnflXVVLhqRrdjUd4Ri6TrKqt+FwWrtvdbXLbW2e/M46a8LiatGSp1K0q8JJ8M6kYxqwklezcdJJr3dCf/EPeVTA4h1W5zqqpKPm9nGlKl2fF1cZO7btuTHUZsi3Ew8e5yqqasO//EPeFmHvK/2plTqHfShGOZVKy0cS2dDKn6Z91PxOFgGdzKfXPuh4mW7GHq8aqaozKzAAztoAAAAAAAAAAAAAwqysmzg5xmUorTQ7uI5X3FRz3YnTCq5OFqhPipqXtgn9Vcoed4pUa3HKFWSdLhhOlSlUUfPbknba/m/QvOH9TH/zj/iUXP8ADxqTalOtDgpcd6VadNNcT3S323J2tq+R7VdnjoVasXFVE1GopSnSnDzdGld+9bG5yNHYqEotVK01JSsqlTjitL3s+psbPQp0+dv48umTZnSepoubKTOyrpjt3svZ3spfpn/Z4nAy5neyj1z/ALPEwXn0HD1CzgAzt4AAAAAAAAAAAB4wMMRyvuKjnbXtRapyb06bHHzPKe0ejsv3J0qbnenWoK1GKfSnFP8ASUDPsPOpVcadd0X2NpR7KNRTi5NaXaeniXWliHGKhUabtZe12RU/KDAwrJKad4tuE4ScakH/AEyWxO1HarkVR4qssJVjJdpWVRRTUUqSg9rbps9kzHhq05cE6jrQd+CcoqNWLWtm1pJNdRJm+nTwLuZqLm2kyPc20mSlCI7WDLmWDJ/Xfo8Su5cyw5N639PiYLz3uJpaQAZ28AAAAAAAAAAAAxnKyuByqs2r2dtzi5hi5r8T+rOpiqyjzpx99m4/VFdzPF0/zr9y3DNMteVVpSrRbbevV+5kLyuoSlJSjSq1FGMrypYp0OHW/L+Lbc35S26kZRhNxTu5uLjC3ezVnWIxE+JUI0JRTnTn2kpxlfhVmrJ9GydG1Vc/iq+ChK/E4V4pxunVxEasdV7N7kmTMKUq6tGrCnFKNuKFSUndLTRpHkmbKdPGu91srmykR1I3UWdyhEdrBlxY8l9b+nxK1lz2LJkvrV/b4mK69ziaWsAGduAAAAAAAAAAANGMfm/NG8j43l+aOw5OkCeLlFdH3nKxmZzWyX0R5iMRVjzQunKKbX4Iu99t7afU4eY5hJX9E+VSiru7TbSW2+lyzCjLPEZjVm7OX0IWa5e5qNWlVlQq8EYylFKUKiS0U4ve2uu+poo1pylrG0fbZ2krb67a6WOpiH6OPwr7E6I7U3pnxVFV6yl2eIUG9XCrTuoTtumnysTZvxsbyT6K7t1basvuyLJmyHjV4mcvbm6g9SMb6LBDv5c9iz5G/S/p8SrZc9i0ZD639P2ZjuvZ4ultABnbgAAAAAAAAAACPjuX5okEfHcvzR2HJ0rGc8MPSOpKle0OJLijZXdreJXcfi1/2/a9Kavbod/Nrc8J1XK/A40XGVn74vuK/j3VWzrO6le9OL4W9tfcXxplme2FGDS1k5vV8T03J2J5I/CvsQKFPh04nN7tyactSfieSPwL7Cjau97VbxT1ZCkyZit2Q5Gx43yxN9EgU8ZBq7vHS+q6EijiYXtxLez7zmYWeFWdLHlzLRkHrV3r7Mp2X42l+eO19+l7FwyD1q719mZLr1uNGIXAAGduAAAAAAAAAAAI+O5fmiQRsfy/NHYcnSvY3AUpPicFe26ur9ehxMbltLVWdnrbidiyV9jjY4szLPMOHSoQhfhilda+1k7FckfhX2I0upJxfJH4I/YnRtTd9qt4rchSJmLerITZseP8sHTi94p20WmyPIVYX1g93fS93cwlTbd1Nr3CnOzt2rctrW63sQlfREff+uvg61GyvTbtolwvrui7eTrXaw4dvN4e7h0KRg68vNvXjHS03a/nF08n36Wnrfl19vm7mW49SxpdwAUNgAAAAAAAAAABGx/L80SSNj+T5o7Dk6ceucbHHYrnGxxYolyJf7JeLXmR+CP2Ikzo16N4x+GP2JUT2quRmlU8UtWc+vTk7cLtvfS/sLHicIQamENM1xLz/QqicuLCnV6yjvrp0v8A6NlCjUX5G93K2rZ01hTOWGaWl79LbnPKEvTq+nuCpVekaLf9SvdlwyH19NbbaLblZU8K60fw3Se9nxPUt/k7R466l0iuL5vReJnuS32ImF0ABQ2AAAAAAAAAAAEbMOT5okkbMOT5o7Dk6caucfHHXrbHHxpYzuRPqW7+ExcI2nNebHbhfT3oqFR7n0PDR9HD4If4ojKVCuVPJ19MRU+cKT8ERankvPpifrh4v7SRbXAx7M6YUt+SuI6Ymi/iwk/Cqerycxa2qYWXfCtDxZcuzPVAZd8VVp5HiVb1D9rU6njEsOQ4GVJPj4eJyT813VktPEmKJvpx1IzKcRCQACKYAAAAAAAAAABrr01JNPYADkYrAVFy2mve+GRxsVlmJe1L61If7AJZlDwh7l/kzJyUsRKNk0+yhrfvl7C28J6DmXYiIYOB5wAHTDzgPeAA4YZKBnFAB2GwAHHQAAAAB//Z[/img]

上面出唔到圖 真係唔撚好意思 自己都笑撚左

屌你條link金剛棒咁款

茶樹油消得快，但有印

Pair好用

點睇白兔牌？